其實獨裁國家有冇可能搞到成個地球都唔住得人?

支那就造撚左D霧霾出黎搞死全亞州
俄羅斯就造撚左D輻射雲出黎搞死全歐州
再加埋個北韓包圍射核彈毒彈

有冇諗過獨裁國家遲撚早會搞到成個地球收皮, 含球產

日本卡通片有講，地球唔再住得人之後
地球原住民會再一次進化嚟適應環境
有錢嗰啲就會直接移民到其他同地球相似嘅星球居住

on9

唔係ON9架...

地球一直肯到進化同適應

卡通片...你做乜撚野

一個星球 本身就有限

關獨裁鳩事咩？

其實關事，獨裁國家冇權力互相制衡監察，好易做好多魯莽決定，例如中國個長江三峽工程已經超級後悔唔敢再打J，亂射垃圾上太空又一例子

最撚慘件垃圾又真係會跌返落地球